有冇人好憎人 whatsapp 乜野都用 sosad emoji 結尾！好好笑咩！

明明講緊正經野

用開sticker做ending

有乜問題😂

😦

有😂

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

😹😹😹

覺得型卦。

有啲鐘意咩都加膠樣。

sosad emoji即係邊個?

😂

有咩咁好笑呀？

下🤣

sor囉😂

😂
😂
😂
😂😂
😂
😂
😂😂
😂
😂
😂😂
😂
😂
😂😂
😂
😂
😂

😂😂😂😂😂🤣🤣🤣🤣🤣😂😂😂😂😂🤣🤣🤣

呢個emoji幾時改左名做sosad
唔係笑喊咩

🤣🤣🤣🤣🤣

唔係喊到笑咩🤣😂

😂
😂😂
😂😂😂
😂😂😂😂
😂😂😂😂😂
😂😂😂😂😂😂
😂😂😂😂😂
😂😂😂😂
😂😂😂
😂😂
😂

樓主心理病

5好笑🤣😪

Jm9😂😂😂😂😂